當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房

我愛你❤️

多謝你

我講真

我都講真

因為他知道 哭是沒有用的

咁做我女朋友

其實我都知道

不了

我屌你老母啊

睇到想喊

瞓之前陪你哋五分鐘

咩係asm

asmr我就知

分半張紙巾俾你

Assignment

唔洗
已經無需要喊

無用嘅嘢做嚟做咩
尤其係男仔

你需要訓

大家都唔喊

曾經like過𠵱首歌
但宜家一聽即飛
因為覺得歌詞係bullshit

其實首歌都幾溫馨呀

比個心你啦！

多謝你
雖然我唔係姜糖